有冇巴絲幫手 p走圖中個細路仔

小畫家高手全面進場

lm

做乜姐你

咁簡單就自己做 教埋你等你唔使下下靠人

唔好放大睇

感謝